岀面一d noise都無，就玩完啦！

一早起身成個連登熱門一個叫人去機場的post都無
大家係咪玩激光玩到high 晒忘記晒正事！？
身邊好多人仲未知呢幾日有咩活動！
機場我地一定唔可以輸！最好3跑道close晒就至正(雖然冇可能)
文宣！加油！

Pish

自推

再推

Push

推！
大家快d cap圖forward/airdrop 俾全世界

機場見！

香港機場是屬於全世界的！俾全世界人知政府d惡行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可

推

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

Pish!!!!!!

推到上熱門丫唔該！

推推推推推推

邊個俾負皮
幫手推